澳洲Daily Telegraph 回擊趙立春：This photo is real！

澳洲支那人: 好嬲好嬲

澳洲做得好

識玩

貼埋中共高官澳洲資產表啦

澳洲係咪得VIC班友奶共

咁我就放心啦
就算拜登上台 澳洲都唔會跪

淨係貼移民名單都夠好睇啦

The claim about 64 incident is disrupted

有啲料到

秒殺！

撚狗咁撚

Push

支共玩唔玩得起

小粉紅好嬲好嬲

邊個趙立春

澳媒 ： Btw 呢張冇改圖呀屌你老母

做得好

QUAD TEAM 打鳩佢喇

同支那鬥口交無乜意思wor,人哋口交有幾十年經驗

終於識玩

Ok 堅

加埋華嬸

都估到會咁還擊

支那人：我哋冇殺到哩條友囉
（不過背後殺撚咗果一大班學生我全部睇唔到）

同我玩？你夠未班

好波唔撚縮

啱架喇係要咁玩

馬上派個官員去台灣揸下手就得架啦

好正

so true

仆街屌你

自取其辱

小小支那

可笑可笑

澳洲唔知頂唔頂得住
D出口食晒屎 要開新客源

笑咗

澳洲班監躉睇過原片再出聲啦

今次趙立春真係⋯石頭⋯自己的腳。

有吉士！

嘩

啲澳洲紅酒商中國人黎

澳洲好波

GJ

澳洲咩事咁慶？反支仲激過侵

好波！！

直接公開班紅色貴族在澳洲資產,唔滿意就拎錢走吖笨?

下次再出埋黑狗d踢頭圖

DKLM
Twitter tag 侵就快

中共就放生？

講係咁講姐
都唔止得酒業出事

應該得礦業暫時無法取代

六四的事不能算真...六四...六四的事算得上是真...麽？
接著便是難懂的話！
什麼強烈反對 錯誤的道路...引得衆人哄笑起來

直線抽擊

留名睇引哂澳洲班小紅粉出黎， 打包回國

一嘢KO

同台灣建交威力大d

屌呀 玩咁大

大部分滯留係中國
上緊online lecture

習大大有好多親戚係澳洲人

個趙立春搵左張假相貼twitter 話澳洲軍人用把刀行著個細路仔好似係中東人黎 話澳洲軍人暴力對待小朋友 澳洲外交部就反駁假相而且要趙立春道歉 不道歉不止華嬸仲要瀨死話佢地咁大反應姐係身有屎喇...

趙立春搬起澳洲砸自己的腳

澳洲係美國出聲圍鳩支那前已經直接抽擊緊啦

支共氣炸
好嬲好嬲
強烈不滿

人地話緊你有冇資格出聲呀 左共

好波

澳洲識玩

立春

其實中共而家對六四已經係「明黑鳩你,咁又點？」嘅態度
用東突厥嘅圖仲好

之前胡錫進仲話澳洲係中國鞋底嘅香口膠

雖遠必豬

自己一身屎、而家辣著全世界都夠膽撩人玩，戇尻真係無極限

而家睇返歷史
根本八國聯軍抵撚死
永遠自己冇錯
責任喺人地度
仲周圍串人

係, 坦白講澳洲一定遲早跪, 根本好難搵到其他買家

戰狼外交真係最叻攞黎柒

但係呢張相真係真嘢嚟，成件事唔係好撚狗咋喎

戒毒必經之路

係時候將澳洲支那人送返去佢哋嘅國家了

喂個PS（postscript）先係重點喎
你就delete咗佢

趙大寒個細佬
趙雨水個阿哥

呢張嘢係中國某個藝術家烏合麒麟（藝術家版小粉紅）合成出嚟，諷刺澳洲軍人濫殺平民同俘虜單嘢，濫殺平民單嘢真有其事，澳洲都有調查。不過問題係由外交部發言人出tweet share一張合成圖，仲要加鹽加醋，自然就變成外交問題，既然咁撚叻周圍挑釁人，就睇你點回應六四坦克

Disputed

會唔會64當年澳洲記者有秘密片段未公開呢

趙錫春

支那話人反應大係身有屎真係自打嘴巴

新手要追封頂唔難

澳洲人:呢啲就係中式獨裁

國際級撚狗

華大媽話澳洲要對屠殺平民feel shame
人唔笑狗都吠

Make Aus Great Again! 最好取代埋美國

全國唐人街都奶

澳洲硬起來

撚狗

幾時回應

農業國差極都有得食，驚閪

澳洲人

呢幾日世界上好似着左火, 但係連登/ 本地資訊好似唔多跟得上。

做到強國都冇用喇，根本連自己本身個底都味改善過，乜野叫禮義廉恥都唔識，淨係教呢樣都要教成個世紀

堅堅努力, 唔好縮

一巴車落去

狗咁撚澳洲人覺醒

尋日講到好撚換聲話咩 阿富汗人的命也是命
難道中國人的命就不是命了嗎？

難道澳洲譴責這種屠城殺人如麻的共產黨
反過來就是無理了嗎？

型

澳洲得佢有guts

靚抽

唔洗比面支那 撚狗咁撚鳩佢！

望到幅圖算唔算違反國安法？

推

學美國啦，唔支持民主就用火箭射返支那

其實要有幾洗腦先會去嬲個事實？

當年圍攻各國大使館，仲要當佢哋人質咁
最後仲死咗好多大使同埋平民（俾班義和拳暴徒亂鳩咁殺）

八國聯軍絕對出師有名

支持排中
趕撚哂澳洲班支那狗返大陸

傷害十四億蝗感情

人
凸
凸
凸

全部大政黨都出嚟支持PM
澳牛今日大團結日

屌你老母死燈狗 而家拜登正式上左台？

仲講64有鬼用咩
要real我係澳洲佬就貼雜大大屋企人張車頭相

仲有印度，日本，加拿大

100%咩

其實真係好難威脅佢
鐵礦牛奶肉類呢啲支那人唔買一樣大把人買
係葡萄酒市場慘啲
但起碼拇雷公咁遠你真係好難搞佢

轉移到生產線去印度就好了

大把香港人過去出貨比大陸
奶到成個人都變晒

呢張已經無殺傷力
要加埋比REDDIT DELETE果張屍橫遍野先夠力

一野拮中紅心就夠

一齊post返D真相比趙立堅

趙立堅：明眼人一睇移花接木

咦 咩圖黎架

快啲回啦，應該唔敢係國內講了

小小支那

真係可笑到出汁

瘋狂恥笑

點會食屎
當年限韓限日有咩結果

凸
凸
凸
丿
丶

狗 是咁燃的...

夜郎自大

趙信後代

出呢張冇得輸

中共外交部On99, 都話左中共最想第三次世界大戰Ga la

仲有奶粉頂住

但想知個報紙係咪real?

點會跪
澳洲要乜有乜
第二個美國黎
澳洲冇大陸最多賣唔出d紅酒羊毛同煤，最多冇咁有錢，唔會餓死
大陸冇澳洲唔夠煤發電

識玩梗係玩64專題 大大圖放解放軍點樣坦克車碌人

Google 一下很難嗎？

搶口

燒教堂 殺傳教士

想睇支那人飲番支那奶粉

但想知你係咪retarded?

成身g點學人挑機,笑死

發生咩事？？

支那移民、留學生一多，地區政府就會奶共

Good job

咪傻，英美澳紐加當中，澳紐先係第一線，對亞太局勢最敏感

美術部

30年前唔計

支那：睇唔到

趙立春當堂被趙應春

多謝補充
澳兵真係有做過戰爭罪行，係fact

趙應春就識

係州長😂

澳洲賣奶粉賺外匯

希望中國人都睇到呢段視頻

寸柒啲大陸閪

放上twitter會唔會即刻有fact check warning??

CHINA: 你咪係外媒, TWITTER貼到夠, 你有得係微博貼咩?
我就可以係全世界到貼你

一招攪掂

澳尻有乜撚野無中國人插手

問下台灣
算係前輩黎
下個到日本/ 加拿大/ 韓國/ 印度

支那人唔會明咩叫面係人地俾

中共基本詭辯招數之一
拎真料用假圖去唱衰對方
用臭蟲論去屌 爭什麼 大家都係殺人政權
不斷咁用外國的過失去洗鳩韭菜個腦 去淡化自己屠殺平民的歷史

根本而家你拎住D六四相比中國人睇
佢地會覺得只不過係認唔認個問題
人都死咗 追究都無用
自己提起仲會被自殺

好多小粉紅只要拎到對自己有利果part係咁攻擊就得 即係瘋狂企道德高地追問人地有無做

有做就算處分咗都係無用啦

但自己國家殺平民唔認就當睇唔到

外交要幾撚蠢至會出到趙呢種人？

加速主義又推前一步
呢D的確唔重要
但係可以憎加仇恨有助引發沖突甚至戰爭

biden話要同盟友合作吖嘛, 而家咪夾住biden反共咯

睇pin

趙立堅

靚礦一早俾日本仔霸曬 ，大陸佬係得返啲閪礦。

亮劍

澳洲中國人：共產黨係為左中國人好先殺中國人

面係人哋俾

澳洲斷交!

所以我輸賭澳洲一年內一定會跪

禾地終蟈 1989 年是沒有 6 月 4 日的
唔好老屈我地

Thx

撚狗撚到

對住無恥嘅人
就係要鬥無恥

90%早幾年班中國人係澳洲大買莊園

Wow Ausie

你個個po都話人跪，咩心態

近年澳洲好多酒廠同葡萄園都比大陸人買左左

仲要入冬先黎停止買煤

等睇多省集體停電

自己打自己

笑撚死支那會點回應呢？

華堅型個friend

識玩
呢招高招

中国 - 世界毒瘤

今日紐西蘭政府都加入 屌鳩中共
五眼唔係咁易破

邊夠澳洲人玩

sweet

澳洲好早已經開始反中共枱

唉，唔記得連登唔講得真話，拜拜愛登力

好串但正

澳洲又關拜登事？？？

五眼民間戰力最高都係澳洲

等睇趙立堅講澳洲攪白澳政策屠殺原住民

澳洲點樣唔關拜登事澳洲之前企咁硬係因為有美國帶頭反中，而家China joe上位。所以澳洲點樣可以唔跪，加上大大個華人社區咁有影響力，仲開始有華人議員仲有澳洲經濟而家好撚差，佢地根本冇選擇，一年內一定會跪

嘆住紅酒食住龍蝦和牛等你放馬過黎

好多唔係住澳洲嘅人真係以為澳洲好多大陸人喺票站有影響力

依家連工黨都支持總理企硬呀

澳洲咁左膠都澳得嬲

笑撚死，你個騙人真係唔好彩，遇著個剛剛好住緊喺澳洲嘅人

笑撚死，你個騙人子真係唔好彩，遇著個剛剛好住緊喺澳洲嘅人

手足

其實呢單野好 莫名其妙

首先是澳洲軍隊 係阿富汗殺平民
照道理同中共完全無關係

但中共外交部 又唔知做乜鳩 貼張圖去恥笑澳洲
跟住澳洲政府 屌鳩中共........中共又屌鳩澳洲, 搞到咁大件事

成件事真係唔知做乜鳩, 雙方無任何利益衝突, 但突然變左小學雞鬧交咁

香港未淪陷我已經有澳洲永居喇

佢地？你唔係澳洲人？唔係澳洲人做乜黎澳洲住？

如果你真係澳洲人， 點會係咁喺到唱衰自己國家降格向極權政府屈服， 你係咪5毛自己知啦

中共：好嬲好嬲

笑左，香港賓妹算唔算香港人

澳洲揾緊印度市場代替支国

我有話自己係澳洲人咩，又開始屈毛，只準報喜不報憂中國人特色

哦，咁你洗埋D碗掃埋個地先上連登啦

加速主義,連new zealand都出聲

你唱埋國歌先好瞓

1. 好撚多支那人唔捨得個支那戶籍， 佢哋唔會入籍淨係揸住個永住， 無投票權...
2. 有啲係攞住學生簽證， 即係之前avi 拍片影嗰堆

呢期出街的確係少咗好多Ghinese，應該好多番咗去冇番黎/番唔到黎

紐西蘭就澳大利亞相關推文向中國表達了關切

最近好似出咗話好似有成10萬支那學生走咗入唔返嚟

澳洲應該帶頭ban鳩Twitter.

好行夾唔送

想知慘況
睇下大學區租務咪知囉
上面條友話澳洲人跪？辣著個硬頸過英國佬咁撚多既國家，我祝佢好運呀

趕返晒去支那啦
唔愛澳洲留係到無意思

Wow

中国人: 冇死到

comment 有好多

中國唔肯道歉，譚耀宗家人點算？

一齊提供素材

甴種老母同家姐

趙立秋 趙大暑

中共真係自己攞架黎丟

人地只係話要查返武肺真相

你就無澄澄攞d假圖屈鳩人

Nice move

早半年前中國話澳洲報纸造謠。個報紙編輯反駁話他們每個報導也是根據事實，所以他們冇話病毒來自巴拿馬囉！

但澳洲成3成出口比支那
美國日本加埋都唔夠
一時間點補

台灣只係支那遊客唔比去
但台灣一直有出口比佢
依加佔差唔多4成
唔知點算。

正

認真 澳洲佬仲惡過美國佬
問吓二戰日本兵就知 澳洲佬真接切佢地個鼻落嚟
澳洲班支那人睇路唔該

幫佢推

又會去返中國內政，與人權無關，其他國家切勿干預

澳洲兵喺英聯邦出名野蠻

英軍第一批戰犯就喺澳洲軍人

我以為出華大媽張顏射Photo

澳洲會唔會考慮與台建交

Source? Labour班左翼都撐

咁真係大奇蹟日
不過澳洲嚟緊點搞好
成3成出口去支那
時間一耐左班商家佬一定迫政府跪

撒僑啦 戰狼到底！

好快香港又有好多...

優質肉食蔬果平價from aus

tank man

哭撚左

精彩

占占占人

所以逢中必反一定贏
根本冇必要爭

支那人講乜你都要話「因為你係共匪 所以講乜都係錯」

完